有時候前線被人捉被人打到重傷，為嘜？

就算成功，大家唔怕冇命享受自由咩 你就被打殘，無做過野嘅港豬就開心享受成果

不如做個旁觀者做隻港豬，享受下仲有廿年嘅吃喝玩樂

有人會問依家已經收緊自由，咪on9

事實上其實你哋唔反，中共點會搞鳩你d自由

貪字得個貧

五大诉求，无理强求

善用起底功能

閱

拉

謝

睇泥大家都想做傻仔

不推文

Show Blocked User - 中野三毛狗

多謝

完全封鎖byebye